有冇人覺得功夫熊貓依幕同少林足球好似

1:40
功夫熊貓2 2011年出品

2:15
少林足球2001出品
我覺得功夫熊貓點都有reference 少林足球, 你話有冇抄就見仁見智

唔記得講最尾大家都係用太極借力打力彈返個波去敵人到

第二集最好睇
冧樓爆炸大場面、武打位一流

細個睇唔知
依家先知明串中共全民大煉鋼同大躍進

我都係細個睇唔明，大個睇返先知裏面有咁多含意

????

沈老大派人去全中國沒收所有金屬造大炮
同老毛搞全民煉鋼一樣

原來係咁咁

有幾奇, 無敵風火輪都有啦

我都係啱啱翻睇返功夫熊貓1同2